「P牌」收到信話不遵守交通燈號 可以點上訴

事源當晚前面popo封路，見前頭車uturn過對面線走就跟埋一齊。
無諗過突然收到信，想問下咁多位可以點樣上訴同上訴失敗會點？
因為上網睇話可以書面回覆投訴同提出爭議，唔知有咩分別

車Cam片 交返去

會唔會唔係果個位比人影

如果無車cam可以點 個排咁啱車cam壞咗

佢信中寫明地點位置 印象中個個位得依樣野係會有機會收信

邊個位？

冇咪硬食加監囉

上去睇片/相

打電話去運輸處，佢會有人可以好快調到片出黎睇。理論上好清楚影到附近範圍，有得解釋一定解釋到。

有沒有朋友借咗你架車呀？諗下先啦。

你都未交名
你諗清楚嗰日架車係咪真係你揸出街?
Btw 前方popo封路洗鬼cam片

即係可以睇左片先決定認唔認？

佢係咪會send段片比我 事關個晚附近應該都會影到好多手足 所以可以的話唔係幾想露面上去睇片

唔該哂咁多位

你估班狗會未睇過咩

次次都有班on9仔出黎話有冇借左畀人唔知呢d濕鳩野
公開教人犯法

隔咗幾耐先收到信？

呢種情況都有小學雞話借左車俾人渣

唔會sd 比你

事實大部人亂交名

法律潔癖
2020啦

問題係呢單野真係樓主咁講既話根本唔駛認，交咩名

隔左一個月

叫人去冇不反嘅集會係咪又教人犯法
叫人裝修係咪又犯法
On9少陣好冇